開定先 反雲既同我收皮啦

你班25成日反我 今晚就用暴聯塞住你地把臭口
成日咒我死
永續雲加

嘻

反雲狗不願面對

迷雲又然

In 雲加 we trust

反雲落地獄

迷雲常歡笑

反雲同我出黎

雲格out

Out你老母

雲加是我們在天上的父